下星期同女仔出街,有咩要注意

切忌有自信

唔好著橙色褲

收到

幾耐未試過

帶套

帶多啲現金，條女可能有野買俾佢男朋友

訓醒就繼續埋位ot啦